[精神病]high大咗用咗lomore鳩整文宣

lomore 好cute cute
思覺失調中，唔是我整的，好似係，除非唔係~

Haha